瘋傳「人妻偷情外遇」性愛片 要女友身敗名裂

不滿她還有其他情人，竊錄2人性愛影片上傳至《YouTube》及其前夫等人，要她身敗名裂，自己也成階下囚。
今日出版的《自由時報》報導，林姓男子與陳姓女子原為男女朋友，但不滿自己不是唯一，去年7月以微型攝影機竊錄兩人愛撫及性行為過程，先給陳女前夫觀看，又上傳至《YouTube》網站，標題寫著「人妻偷情外遇」，傳送給認識陳女的多名友人及供不特定多數人上網點閱觀覽。
林男目的要她身敗名裂，陳女到庭表示不願意原諒林男，新竹地院依散布竊錄非公開活動罪與恐嚇危害安全罪，將林男判刑6月。

瘋傳

網絡孤島

連登係內聯網

deep web -lihkg

樓主waiwaiwai平時出風化post洗底
關鍵時刻做泛民打手賣港

永遠冇...

網絡荒島-連登

連登（內聯網）